屌，喺m記買咗奶昔先話無飲筒日

依家揸住杯嘢成碌柒咁，係咪要問佢拎支匙嚟食

就咁飲

珍惜下 遲下杯都無 直接離口隊

幫襯埋最後今日
on9